# Projeto de Faculdade: Um site basico De servicos de viagens

## Descrição do Projeto

O Site de Reserva de Viagens é um projeto front-end desenvolvido como parte do curso de Engenharia de Software na faculdade descomplica. Este projeto tem como objetivo criar uma plataforma intuitiva e atraente para os usuários explorarem destinos, visualizarem opções de hospedagem, e preco dos servicos, realizarem reservas de viagens de forma fácil e eficiente.

## Funcionalidades Principais

1. **Visualização de Tarefas:** Exibição clara e organizada de todas as tarefa, mostrando detalhes importantes, como forma de pagamentos, taxas e prazo.


## Tecnologias Utilizadas

- HTML5: Estruturação da página.
- CSS3: Estilização e layout responsivo.
- [Biblioteca de UI, ex: Bootstrap](#): Facilita o design responsivo e a consistência visual.

## Instruções de Uso

1. Clone o repositório: `git clone https://github.com/seu-usuario/nome-do-repositorio.git`
2. Abra o arquivo `index.html` em um navegador web moderno.
3. Explore as funcionalidades do Sistema de Gerenciamento de Tarefas.


## Contribuições

Contribuições são bem-vindas! Sinta-se à vontade para abrir problemas (issues) ou enviar pull requests para melhorar o projeto.

## Autores

- [Felipe](https://github.com/F-Alexandre)

**Observação:** Este projeto foi desenvolvido como parte de um trabalho acadêmico e pode conter funcionalidades básicas. Aprimoramentos futuros.
